最癲試過喺學校同另一半做過啲乜？

試過PE堂完咗沖沖吓涼，
佢忽然間爬門跳入嚟沖涼格同我扑嘢，
之後玩到悶悶地襯lunch人多走出操場扑嘢，
之後訓導走埋嚟鬧我地，
問做乜唔預佢，
之後全校一齊走出校門霸咗條大馬路一齊扑嘢

3/10

你上次託我幫你問的事情，我已經問過了，不能勃起可能是因為手淫過頻導致的，手淫過頻容易導致前列腺發炎，可能會引起不孕不育，嚴重者甚至會導致陽痿，打你手機沒人接，只能在這裡給你留言了。

樓主讀晨輝

我屌你老母

0.5/10

連登第N界打飛機大會正式開始

一齊溫書

死gay佬祝你祖宗十八代比人屌屎忽

做咩唔預我